好飽 個肚勁漲

晚餐食得太多野 到而家都勁飽 胃又痛
點先可以快速餓返

同你做激烈運動

屙屎

食少餐加體力勞動